如果你最近覺得好攰好無力既，請你入一入嚟

先放下連登
放下ig
放下新聞app
試下搵下人傾下
我地願意做樹窿
聽大家講

永遠記住一句話
人無事 先至可以做世界冠軍
我地係唔可以向住呢個極權政府低頭
一齊堅持到底
要贏一齊贏 要輸一齊輸

推